{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002248",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2865527168/jeteuhotel-cheongju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699002629397&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=57910&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=321323177&selectedRatePlan=388587008&expediaPropertyId=89516474&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "Z 호텔"
    },
    "text": "Zホテル (Z 호텔)\n清州に位置するZホテルは、快適で心地よい宿泊を提供します。 Zホテルでは無料でWiFi及び駐車代行サービスを提供し、毎日06:30~08:30にはセルフサービスの朝食も無料で提供します。 顧客はこれらの無料特典を通じて快適に宿泊を楽しむことができます。 , ホテルサイズ : 40個の客室 , チェックイン開始時間:18:00、チェックイン終了時間:23:30レイトチェックイン(客室利用状況に応じて異なる)最小チェックイン年齢(万):20歳 チェックイン時間:11:30 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 22:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満20歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内セルフ駐車(保安·屋根あり)無料施設内駐車代行(保安·屋根あり)施設内車椅子で利用可能な駐車場 , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "Zホテルは清州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "Zホテルでは無料でWiFiと駐車代行サービスを提供しています。また、朝食も無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は毎日06:30〜08:30の間にセルフサービスで提供されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から23:30までです。ただし、客室利用状況に応じてレイトチェックインも可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインには何歳以上でなければなりませんか？",
            "answer": "チェックインには20歳以上である必要があります。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "ホテルは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を設けています。詳細についてはご予約時にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "到着時に特別なチェックインの案内はありますか？",
            "answer": "到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。ただし、22:00以降に到着予定の場合は事前にホテルに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真付きの政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室内にはWiFiがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室内には無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には無料のセルフ駐車場と駐車代行サービスがあります。また、車椅子で利用可能な駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 511
    }
}